覺唔覺得淨係報導香港地自殺呢樣野好鬼

香港係有人自殺
但亞洲黎講肯定唔係最top，大家可以wiki下全球自殺率

你唔報導日韓都算。。。中國一個咁既國家，一單自殺都冇/冇報？

唔計揶揄政治ge被自殺，我好少睇見大6自殺ge新聞

唔好比人利用，比人腦洗大家覺得香港地生活辛苦難捱，其實自殺係度度有。
某d媒體落足本講本地自殺，但隻字不提
鄰國，大家知咩事

利申：成日睇到d post講香港係鬼城，但又現到仲有一班本土/民主派熱血撐香港就覺得鄧佢地ge付出唔抵

亞洲咁撚多人 日日有人自殺，你想點撚樣報?

你講得岩，日日有人自殺，而且係好撚多人

咁淨係報導香港cases誘導市民覺得香港地生活特別辛苦算點？

中國既新聞幾百篇幾百篇咁出，但又從來唔報導自殺case,你係正常人點會唔覺得有人想潛移贏國思維，默化負能香港？

度度自殺都要報，份報紙要幾厚
開份自殺報算啦

香港報紙唔報香港新聞去報哂中日韓自殺新聞呀要？

咁港聞緊係報香港事架啦
國際新聞就講大事架啦
做咩啫你

唔係最top就唔重要 唔使報 ？

樓主都on99

香港大把題材報導，點解淨係要揀自殺？
學你地話齋度度都有人自殺，根本呢樣野係每個國家都有既問題，點解淨係拎香港ge講？

除非個單自殺事件係有好特別既原因，我唔覺得每日都要報導有人因錢因工作因關係而自殺係比起其他新聞更重要，因為以上事情周圍都發生緊，而且比香港嚴重

有人故意用新聞選材黎反襯香港附近既地方，樓上幾位明未？

國家需要你

嗰啲新聞佔一格仔 係網上係咁po/講搞到好似淨係報呢啲負面新聞

你係咪小學生第一次睇報紙

香港人自殺，同外國人鄰國人自殺，邊樣既報導價值對香港人重要d？
得罪講句，外國人自殺關我撚事咩
再者，香港人既境況，唔洗用自殺黎反映啦，日日做緊狗逼緊地鐵住緊劏房既人仲唔理解咩

又一個以為網上世界等如世界既傻仔

淨係報導自殺？邊間傳媒淨係講自殺？
唔知仲以為一份報紙全部都係講自殺

網上傳媒都無咁啦
佢當連登係全世界

樓主on99

壞腦

樓主無撚腦

on9仔

大家唔好怪佢啦
可能學校開始要佢訂報紙
小朋友第一次睇報紙有野唔明好奇問下好正常

輕輕一推